係呢6個月期間，已經多左27000個中共特務侵入香港

聽日又多150個

黎左成百萬啦

Hong Kong Independence Party
5 agendas

(1) UK has the mandate from the People of Hong Kong to annul the Sino-British Joint Declaration right away; Also should the US subsequently abolish the HK Policy Act.

(2) the UK and the US governments are requested by the Hongkongers for taking on the PRC’s illegal occupation of Hong Kong.

(3) We require the United Kingdom to enforce those three unterminated treaties over Hong Kong sovereignty ( the Treaty of Nanking; the Convention of Peking; the Second Convention of Peking ).

(4) We demand Anglo-American or Nato joint military base in Hong Kong on a permanent basis, the expense of which will be covered by ourselves!

(5) Hong Kong should and is going to be an independent Commonwealth nation.

一人落嚟，十人變黃反共！

一人落黎，全家係大陸做人質，點變黃

今日又多150個

今日又多150 恭喜大家

又多150

又多150了